<h1 style="text-align: justify">
	<span style="color:#800000;">СИСТЕМЫ ОТОПЛЕНИЯ ПЛЕНОЧНЫЕ&nbsp;</span></h1>
<h3 style="text-align: justify">
	<strong>ПЛЕНОЧНЫЕ СИСТЕМЫ ОТОПЛЕНИЯ &nbsp;-&nbsp;</strong>ПЛЭН и ЗЕБРА - технологии будущего!</h3>
<ul>
	<li style="text-align: justify">
		<strong>Пленочные системы отопления &laquo;Теплый пол&raquo;</strong></li>
	<li style="text-align: justify">
		<strong>П</strong><strong>леночные системы</strong> <strong>&nbsp;сновного </strong><strong>отопления</strong> <strong>&nbsp;</strong></li>
</ul>
<table border="0" cellpadding="1" cellspacing="1" style="width: 300px">
	<tbody>
		<tr>
			<td>
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1309361633_1.jpg" style="margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; height: 180px; width: 135px" /></td>
			<td>
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1309361633_3.jpg" style="margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; width: 240px; height: 180px" /></td>
			<td>
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1309361633_2.jpg" style="margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; width: 135px; height: 180px" /></td>
			<td>
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1309361633_4.jpg" style="margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; width: 240px; height: 180px" /></td>
		</tr>
	</tbody>
</table>
<p style="text-align: justify">
	<strong><span style="color:#ff0000;">ЦЕНА на 1 м кв. отапливаемой площади составляет 1 300 руб.</span> с учетом стоимости материалов, оборудования и монтажа системы под ключ.</strong></p>
<h3 style="color: red; text-align: justify">
	<span style="color:#000000;">Консультации специалистов по вопросам стоимости, монтажа (установки), техническим параметрам и экономической выгоде в разделе</span> <a href="/simplecontacts.html">КОНТАКТЫ</a></h3>
<table border="0" cellpadding="1" cellspacing="1" style="width: 300px">
	<tbody>
		<tr>
			<td style="text-align: justify">
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_0.jpg" style="width: 250px; height: 100px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; margin-left: 15px; margin-right: 15px" /></td>
			<td style="text-align: justify">
				<img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_0.jpg" style="width: 250px; height: 100px; margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 15px; margin-bottom: 15px" /></td>
		</tr>
	</tbody>
</table>
<p style="text-align: justify">
	<strong>&laquo;Тепло с потолка&raquo;</strong> в буквальном смысле перевернет ваши представления об отоплении. Тепловой поток от нагревательных элементов системы напрямую передается поверхности пола и предметам интерьера, и уже от них нагревается воздух в помещении. При достижении заданной на терморегуляторе температуры, последний отключит электропитание системы и начнется период бездействия, продолжительность которого значительно превышает время работы. После того как температура воздуха в помещении упадет на один градус, цикл повторится. Во время бездействия система не потребляет электроэнергию, а следовательно, сберегает ваши деньги.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong>Теплый пол </strong>ЗЕБРА - это надежная система дополнительного отопления, соответствующая самым высоким требованиям по уровню комфорта и безопасности, предъявляемым к современным условиям работы и проживания. Технология пленочного напольного отопления поддерживает естественную влажность в помещении и сохраняет Ваши ноги в экологически чистом и безопасном тепле, заботясь тем самым о Вашем здоровье. Теплые полы ЗЕБРА будут создавать уют в Вашем доме долгие годы.</p>
<p style="text-align: justify">
	Преимущество<strong> теплых&nbsp; полов </strong>на основе пленочных нагревателей очевидны: идеально комфортная температура по всей поверхности пола. Система не боится локального перегрева, низкое энергопотребление, система поддерживает естественную влажность, бесшумна, надежна и безопасна.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_1.jpg" style="height: 70px; width: 70px; margin-left: 3px; margin-right: 3px; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px" /></strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_4.jpg" style="width: 70px; height: 70px; margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px" /> <strong><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;">ЭКОНОМИЧНО&nbsp;</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Значительно экономичнее любых других электрических систем и при должной теплоизоляции вашего дома сопоставима по затратам с газовым отоплением, а капительные затраты на ее монтаж и запуск ощутимо ниже. Кроме того, она не требует затрат на периодическое обслуживание для поддержания работоспособности.&nbsp;Низкое энергопотребление.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_4.jpg" style="height: 70px; width: 70px" /><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;">НАДЕЖНО</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Система не выполняет механической работы и не имеет трущихся и изнашивающихся частей. Ее невозможно разморозить, т.к. она &laquo;сухая&raquo;, абсолютно автономна, не требует контроля за своей работой, и практически бесшумна.</p>
<p style="text-align: justify">
	<span style="color:#800000;"><strong>&nbsp;<span style="font-size:28px;"><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_3.jpg" style="height: 70px; width: 70px" />ДОЛГОВЕЧНО</span></strong></span></p>
<p style="text-align: justify">
	Сколько лет вам будет служить, однажды, качественно установленная электрическая бытовая сеть? Десятилетиями! Пленочная система отопления - не что иное, как группа проводников, запаянная в полимерное полотно. Срок эксплуатации нагревателей практически неограничен.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_2.jpg" style="width: 70px; height: 70px" /><span style="font-size:28px;"><span style="color:#800000;">ПРОСТО НАДЕЖНО&nbsp;</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Монтаж и запуск системы на объекте площадью в 100 м. кв. не займет более одной недели вне зависимости от сезона. Монтаж системы прост и интуитивно понятен.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_8.jpg" style="height: 60px; width: 60px; margin-left: 5px; margin-right: 5px; margin-top: 17px; margin-bottom: 17px" />&nbsp; </strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_1.jpg" style="width: 70px; height: 70px; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; margin-left: 15px; margin-right: 15px" /> <strong><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;">КОМФОРТНО</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Вы сможете управлять температурой в вашем доме и в каждой его комнате даже дистанционно - с мобильного телефона или по интернету с помощью соответствующего оборудования. Переход системы из экономичного режима (+12&deg;С) в комфортный (+20&deg;С) займет не более часа. Это особенно актуально для загородных домов и дач.<strong>&nbsp;Теплые полы ЗЕБРА</strong> создают идеально комфортную температуру по всей поверхности пола. Их можно размещать без учета расстановки мебели и предметов интерьера, так как система не боится локального перегрева.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_5.jpg" style="height: 70px; width: 70px" /><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;">ЭСТЕТИЧНО</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Элементы системы легко закрываются под натяжной потолок. Никаких труб и батарей, и, тем более, отдельных подсобных помещений. Наличие системы потолочного отопления выдает только терморегулятор, прибор размером с бытовую розетку.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_6.jpg" style="height: 70px; width: 70px; margin-top: 8px; margin-bottom: 8px" />&nbsp;</strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_6.jpg" style="width: 70px; height: 70px; margin-top: 0px; margin-bottom: 0px" /> <strong><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;"> ЭКОЛОГИЧНО</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	В отличие от традиционного отопления не пересушивает воздух и кожу человека, что благоприятно влияет на самочувствие и работоспособность. Количество пыли в воздухе при потолочном отоплении на порядок ниже, чем при традиционном.&nbsp;Поддерживает естественную влажность в помещении.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_5.jpg" style="width: 70px; height: 70px" />БЕСШУМНА</strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Система абсолютная бесшумна.</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1307462574_7.jpg" style="width: 80px; height: 80px" /></strong><img alt="" src="//990220.ru/images/gallery/upload/1308233757_7.jpg" style="width: 70px; height: 70px" /> <strong><span style="color:#800000;"><span style="font-size:28px;">БЕЗОПАСНО</span></span></strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Системы <strong>взрыво и пожаробезопасны</strong>! Не боится&nbsp; перепадов напряжения и отключения энергоснабжения. Уникальное свойство нагревателей &ndash; влагозащищенность. Надежная и качественная изоляция.&nbsp;</p>
<p style="text-align: justify">
	&nbsp;</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong>Качественная и долговечная работоспособность системы теплого пола ЗЕБРА гарантирована заводом-производителем только в случае соблюдения инструкции по монтажу и эксплуатации.</strong></p>
<p>
	Консультации специалистов по вопросам стоимости, монтажа (установки), техническим параметрам и экономической выгоде в разделе <a href="/simplecontacts.html">КОНТАКТЫ</a>.</p>
<p>
	&nbsp;</p>
